做緊乜

有啲攰

秒

準備入秋特別眼訓

搭緊巴士

牙料

皮膚都好易乾

咁夜

難得放假嘛

沖完個靚涼，宜家上緊lihkg, 等陣瞓覺
諗緊要唔要畫畫

牙讀

聽日去邊玩

畫咩畫

瞓未

未呀

素描啊。你比個例子，我試下畫

今日做左咩？

花？

冇 hea過

好

可能去迪士尼

想飲酒

冇asm？

等你

諗緊多左張飛點算

支持 我都耐冇飲

好悶 冇節目冇朋友

留喺屋企煲劇仲好

冇乜呢個習慣
平時唔係返工就冇嘢做
最多都係聽下歌 影下相

返工放工 咁就一世
一係揾野學下

返學大把嘢學

又返學又返工

係啊 你真係好醒 明察秋毫

等下好喇

讀

試過 有啲辛苦

唔返工就真係辛苦 本身冇節目冇social
已經成個人好唔舒服好抑鬱
工都唔翻 真係一個人到崩潰

雞翼

有啲科冇咁忙
返工可以賺錢 又可以打發時間
平時冇咩興趣？

影相 聽歌 其實我對好多嘢都有興趣
但係當冇人陪 我寧願返工賺錢
起碼 目前 錢可以令我有更多安全感
返工又可以打發時間

Hello

我都係 想做好多野但有心無力
邊度有工返窮緊

周圍都唔請人 呢個時勢係難捱啲

屎屎好耐冇見

已加入失業大軍

有工翻 自覺好幸福

呢排忙唔忙？

你就好一個禮拜返幾多？

忙啊 無停過手

依家返學就2-4日 之前就pt翻到同ft冇分別

次次見你都勁忙

返好多
不過下個月應該要返去上堂

冇錯 全面覆課

下個月仲忙

迎接第4波

唔好啦大佬 我唔想戴口罩 我唔想連堂食嘅機會都冇
真係成個人好壓抑

辛苦曬

留名架啦 等緊中共同政府

日日接收緊啲負面資訊 真係bad trip

無盡頭架wo

係 今日唔知聽日事

咁多嘢做仲上連登

所以我主張活在當下 咩開心就做咩
但係覺得自己已經好難真正開心到

今日比自己抖左半日要開始chur返

係啦 但好多時候現實同想做嘅只能揀一樣
睇你想點揀

我只想開心

咁跟住你個心去行

但願啦

你日日都chur

喊緊

輕鬆左一陣

hug u

等你輕鬆嗰陣陪下你

我輕鬆嗰陣你應該忙了

希望我唔會忙

可以一齊忙了

大吉利是